崇優是否崇洋嘅完美擋箭牌？

崇洋嘅人可唔可以而崇優做擋箭牌完美否認自己嘅崇洋？女人鍾意洋腸係因為大啲長啲定還是單純嘅崇洋？

如果男人崇優又點睇?

Sorry 只係用咗某啲女性做例子 我唔係單單針對女性

有啲人話陶傑崇洋，而佢總係話自己只係崇優

到底係點呢？

點分別真係崇優，定還而崇優做擋箭牌呢？

淺見

崇優嘅重點係他人嘅優點, 例如聰明人, 有公民意識嘅人
關鍵係個優點

崇洋係事無大小都要美化白人